聽日癱瘓港鐵係咪真

今日出左去,係龍和道個邊,食左幾次煙,發現大家可能經驗少,而我都係第一次同警方正面衝突,我發現兩邊裝備真係差太遠,而且D狗根本唔使同你急.所以今日試完硬攻之後,我真心希望軟攻係有用,希望聽日唔好係派膠講下就算,好想見到大家齊心協力.感謝各位反送中既香港人!!!團結起來
第一次開po sorry for 1999

有假架咩？

麻煩大家推爆佢sing hallelujah to the lord

呢個方法同你嗰個都係冇衝突， 可以加減用 提高效率

團結, 集合力量626